[IOS/AN] 修羅道-Shurado- (1) 日本硬派刀劍手遊

遊戲簡介(轉自巴哈): [url]
[/url]
GANBARION 在 12 月 25 日正式推出同公司第二款智慧型手機平台作品《修羅道（Shurado）》（iOS / Android），本作是一款讓玩家挑戰一對一的戰鬥，目標是從地獄之底爬上巔峰的武器動作戰鬥遊戲

畫面:

下載地址
IOS: [url

AN:

近年難得一見嘅佳作, 技術型手游
原本以為玩法同infinity blade相似, 點知完全唔同
操作十分簡單 但易學難精
敵人難度可以話係手機入面嘅dark soul

可惜題材比較冷門 同埋無點賣廣告
出咗成半個月都未有人講
呢隻game絕對值得一玩

IOS:

玩咗兩日 暫時玩到23關

過咗第10關會開羅生門, 呢個模式難好多

以下講下心得

首先呢隻game最重要係兩條bar
上面藍色係HP
下面綠色係STA (stamina 氣)
打人同格擋都會扣氣 所以要好小心用

畫面左下角會有個壺, 係比你裝額外嘅藍色魂(HP)
戰鬥時可以用佢回血

行路同跑步可以點人物隻腳黎切換
途中會遇到好多鬼火, 藍色=回hp, 黃色=錢

有時打之前留意下敵人身後嘅樓梯
如果有白色火=好多錢

武器暫時有三種:

太刀 - 快 低攻 耗氣少 格擋弱
鉈 - 快 耗氣中等 格擋中等 追擊快 (追擊:格擋完嘅第一下攻擊速度)
斧頭 - 慢 耗氣高 高攻 高防

高階武器會有屬性

分別係 火，水，雷，光，暗

火克水
水克雷
雷克火

光暗互克

每把相同武器嘅能力值可以相差 5+- 左右 (唔肯定)

途中打完敵人佢地會跌箱
最低級嘅=20mins
中級=6hrs
銀箱=12hrs
金箱=24hrs (應該係普通模式最高)
羅生門箱=48hrs (要過咗羅生門先拎到 )

每開夠20個箱就會開多一個位擺箱

打住咁多先

推

唔洗課金架 好玩過infinity blade啊

單機game?

係

試下先

多謝捧場

啱啱過咗羅生門

總共有6關

死咗/過關之後要6個鐘頭先可以再入羅生門

第三關會同自己嘅複製人打

過咗羅生門後會跌一個要開48hrs 嘅箱

樓豬，想問點樣可以格檔反擊？sta bar 突出嘅綠色部分代表啲咩？

有冇人都係用iphone6玩？
佢話我部機唔support...

要睇準佢落刀個下黎禁
佢個判定好嚴格 應該係敵人起手完0.3秒左右
判定成功會出紫色特效

我用iphone6s 佢個相容性個度錯撚咗
係ip6s - iphonex 先support
所以你睇佢評價個度全部屌佢iphone6 玩唔到

遊戲本身好玩 但評價比呢樣野拉低就真係

V20 都玩唔撚到? ON9?

Stamina bar 總值係綠色嘅
而同佢重疊個part 淺色啲嘅就係=回stamina嘅速度

當你打人 stamina跌得低過重疊個part, 淺色bar會跟住佢跌
淺色bar短咗 = 回氣回慢咗

所以點樣分配stamina呢個方面 同一味鳩劈嘅infinity blade玩法分別好大

咁食硬件?
咁睇黎相容性呢方面係敗筆了

我已經AN7.0 V20 都DOWN唔到

睇黎大把人玩唔到

我iphone6s都係啱啱好夠玩
少個S都玩唔到

補充:

有回stamina技能嘅武器

條淺色bar會短啲 = 用氣唔會咁快用埋回氣bar

同埋回氣嘅時候 因為淺色bar短啲 所以會回得快啲

頭盔: 個人理解 有錯歡迎指正

死Q左會冇晒黃玉
係咪我一路打上去一路用啲玉來升武，就可以永久食左落支武度架？

另外打打下想quit game (return to title)會唔會冇晒進度？

係 所以話佢似dark soul

升級把武器最多可以去到+5

但係賣嘅錢都係一樣 (有商人 分叉路口隨機遇到)

唔會

打完quit game佢會自動save 進度

打完敵人之後

會出現分叉路口

大家會留意到分叉路口會有兩隻獅子雕像

唔同獅子雕像代表敵人強度 同埋敵人跌落嘅武器,經驗值高低

強度如下:

青苔石 -> 石頭 -> 紅色 -> 銀色 -> 紅金色(Boss) -> 黑金色 (跳關Boss)

當中黑金色嘅係跳關boss, 打贏佢會跳10關

而商人會隨機出現, 分叉路口會有個告示牌話你知呢條路有商人

賣嘅野有

強化素材 (細&大晶石)
武器
同埋傳送石 (比你落翻低層)

幫你推下喇
LV 1 斧勁過LV 2 鉈

多謝巴打支持

前期黎講斧頭高攻係優點黎

後期毒鉈磨死boss好有用 我都練緊

係咪練鉈最好？
我一直都係玩緊太刀
玩到廿幾打得耐擋唔到一兩野就死撚左
番去低層果舊石其實幾時用最好
Btw 隻game堅好玩

更正:

我搞錯咗
淺色bar係代表開技所需要嘅stamina (開技=左右同時禁)

鉈檔嘅速度好似係最快
但唔似斧頭咁會有半秒延遲
技術需求高咗

個人認為斧頭前期有優勢
太刀同鉈就中後期優勢大啲

舊石我多數係自己打唔過個關/夠一萬魂
先用

用到刷到3lv武出黎先繼續打落去

我以架都卡咗係24關落唔到

咁我練下先
玩到27 擋唔到已經扣大半
攞著lv2 磨人血磨到2046

你已經玩得快過我 我以架卡緊26關

練緊略奪鉈 （毒鉈嘅lv2） 儲緊料升佢做lv3

之後玩毒 磨死對面

更新

白色火係你上一次死個關先會出現

可以比你拎翻一部分(唔確定)上次闖關失敗嘅黃魂

而商人就多數係第6層 / 1字尾層數出現

暫時黎講我都係6 11 21層見過商人

商人好有用
無屬性果啲武器我會賣出去
原來爆左箱位無得玩
我果個仲要係羅生門個48hr箱

邊把鉈好D? LV2 個把鉈其實係咪辣殺來?
highlight 左藍色既效果又代表D 咩??